說了再見 才發現再也見不到

能不能就這樣 失去你的微笑

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

再見 我們本來就分得那樣遠

係你唔搵我